舉牌唔好牽涉外國政治問題

特別係有爭議政治問題，特別係五五波果類
例如咪舉re-elect trump同trump2020
同講話支持brexit
分分鐘得罪半個英國同美國

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

行動TG group:

琴日個鬼婆自己彈出黎架
英領嗰時已經有手足阻止咗佢
叫佢等下晝有人揮美國旗先出黎
唔通揮美國旗嗰時鏡頭影住又趕佢走咩

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

呢樣真，我哋要建立多啲盟友，唔好樹敵

主要想講係唔好舉trump 2020
拎自由民主呢四個字玩乜都有人撐
但用侵個名至少一半美國人會對我地打折
因為係表達支持侵連任

Pish

推

agger
舉咗太有爭議性嘅事嘅標語之後
反而會搶focus

就係講緊琴日舉trump2020嗰個鬼婆
定仲有其他人舉？
利申贊成唔好叉隻腳落人地政治問題度

Ngng
Saw this on live

Okay agree with you

Agger

純粹見旗隊舉reelect trump, trump2020

pish la 遊戲要識玩

啱啊
好似trump派請番黎咁